乜依家可以帶狗上巴士？(除咗導盲犬)

屌 咁撚大隻大陸狗係到吠都冇人理

10/10

唔帶點對住打飛機